呢朵花又幾襯條女吓....

早

不了

靚仔，想含

對唔住,負皮畀彩瑛

識嘢喎，我老婆一向咁美

瑛妹係幾可愛

識貨
我老婆真係好靚....

是

非

彩瑛好醜 全twice第二醜

男人老狗係到玩花？

個樣好老土 好舊 好悶。

古典美人

呢條女仲醜過定廷⋯

仲柒過定延

咁定延是最正的

中意埋都係呢啲tb頭 你係想比佢地爆菊花炸掛

樓主口味真係永遠都咁重

即使米癲拉 米色拉 米痴拉 米9up拉 尊重拉 仍然有反應

自宮拉

彩瑛是我的